六點戰神Sigma批鬥The Last Of Us Part 2

sigma大師準備再上神枱

做了

好高質

冇指名兩位左膠高層好厚度

全條片都大大巴刮落去左膠塊面度

個3點 班打手好難駁

睇唔到 我唔知 我唔理

未睇一陣睇
btw 請大家多關注佢其他片

有lol 唔使了

戰神來了